廣傳：巧手製作 = 唐記，唔好幫襯

好似話街鋪都有開

推 食啲來路不明嘅店舖時要check過先穩陣

聽講民華餐廳，臨記車仔麵，上海一家，勝豐都係唐記

push (一早都知）

一早知 照推

其實係人都知
明明招牌都寫住唐記

仲有唐包點

究竟你坐左幾耐 巧手果度明明都話自己唐記成員黎

想知出面有咁多"包點乜乜"係咪都係同一間公司開?

推

條友自己坐咗十幾年監返出嚟

唐記點解藍

推到

菜肉包14蚊3個邊度搵，如果黃店有賣呢個價我咪幫襯囉

其實我到而家都唔知點解唐記係藍

好嬲好嬲

香港人：小店就default係黃，連鎖店default係藍

太興係藍我都唔知點解
可能同廿蚊張frd

真係唔知。多謝分享

唐記係藍既咩
一直認為佢係綠店 而且好似係本土工場

應該都係20蚊張既關係

太興好似係因為中資

同意，抗爭真係無條件支持咩，唔使養家？

好似係五豐行
藍嘅

有人答到唐記點解藍未